(新開張） 癡線佬互助9up gp

痴線吹水group
平時廢青冇嘢做
放心入嚟吹水

男女比例 1:3
有意錄個音嚟聽下
No厹 No娘娘

汽車push push

push

推推

我薯仔你個咖哩雞